勞工督察要求進入葵涌警署查黑工 警員阻止涉阻入職人員辦工

轉載：事緣有兩位女巴打喺新界南區的勞工督察，他們在今天早上嘗試進入葵涌警署，因警署正進行維修工作 ，她們打算巡邏建築物內有否涉及非法勞工活動，違反職業安全健康守則，而警方多番阻撓並禁止她們進入巡查

根據 [入境條例] Sec 17L，勞工督察獲授權在任何合理時間進入及視察他有合理因由相信有人受僱的處所或地方執法。

根據 [簡易程序治罪條例]Sec23 任何人抗拒或阻礙或合法授權執行公務的公職人員可處罰款$1000元及監禁6個月。

黑警大過特首
Dklm

我話唔得就唔得

驚畀人查到有公安心虛呀

錦衣衛做嘢唔使你過問

女巴打？

有無片？
怕查到有老解

其他部門覺得會置身事外？

可能有大陸仔打地鋪唔可以俾人見到

公務員阻公務員執行公務，點罰好呢？

處分

女巴打

因為入面太多其他公安黑工

公安武警都係黑工

入面全部係黑工

公職人員行為失當

入去查到有公安就

推

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

入面有武警

費事入去睇到成地都係公安

黑警就是法律

差人做野唔駛你教

817紅土
818維園

全撚部人繼續㩒美金！

係咪有公安呀？

黑警又可以入私人地方
但又可以阻礙勞工處執行職務

阻差辦公

女裝打扮嘅巴打。你係咪歧視

無J巴打

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

知法犯法罪加一等

有J嘅女人

警狗

一個生活左咁多年既地方
真係唔知原來鬼黑暗

而家啲狗真係大撚哂

Diu

錦衣衛有東廠管架

818
Wai yuen kin

呀Sir請黑工唔駛你教

黑警大撚曬

有點奇怪，黑工應該係入境處負責
而有啲條例係唔可以監管政府部門

雖然黑警死全家 但係有冇fc?

Push

fced？
無委任証, 你話林鄭答應左5大訴求都得嫁啦

818

宜家係邊個唔尊重法治呀 屌你老母 死黑警

比你影到一地都係公安仲得了既？

Labour 都可以架
嚴格嚟講 其實警都可以查黑工

sun yau c

警權過大

文宜經煲大佢啦

黑警權力同中央一樣呀依加

咁到底係男定女

之前夠有話有icac查緊 有冇follow up

people

不要說公安或武警
試著說黑工犬

入面全部都係武警

黑警會唔會兵變？好似軍伐割據咁？

接左投訴一定要做

揸正黎做
特擊檢查佢

唔該借個位一用
聯署要求迪士尼喺花木蘭新戲炒咗撐暴力撐警察嘅劉亦菲劉亦菲係美國籍揸美國護照但支持中國迫害香港人！
唔一定有用但唔簽一定無用！

#BoycottMulan

自己出啲濕鳩聲明話人唔俾警察入門口搜查係犯法，自己咪又唔俾人執法，垃撚圾

勞記都無槍
收得皮

軍政府抬頭
權力高過特首

堆

驚比人查到公安

818 維園集會見 純和理非

捉武警

女巴打.....

source?

太多公安

阻差辦公及阻公扮差

乜撚嘢女巴打啊
人地公職人員嚟架

公安

軍政府正式成立

甘都得 ？

軍權過大，軍指揮黨，狗仔好自為之啦

男絲打

女巴打？
定係男絲打？

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
818 維園見

推到仆街

果然係軍政府

有公安，點會俾你查

行得正企得正 怕咩俾人查呀

借個位一用
我覺得有需要整多條整合片逐個政府高官 / 警察大話擊破
E.g. 播完遊行訴求後加林鄭每次嘅回應, 播完警察嘅大話後播翻現場完片對應 (例如布袋彈/鋼彈片, 深水埗區話有人衝擊先射tear gas但其實根本冇人)

可惜小弟唔識cut片, 有冇volunteer
我可以幫手搜證

女巴打好man 的感覺

竟然係勞工處查黑警

咁驚？班黑驚意為入局捉公安？

現行機制已經有途徑畀你反應意見，請你到警察投訴科投訴

點知發現警署有黑工

係咪警察就係黑工

入面好多公安呀武警嫁
俾你查到仲得了?

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

612 721 811
818 維園見

一定有唔見得光既野

黑警真係大q哂

入面黑工太多

軍政府黑工公安解放軍冒警

驚以巡查建築物內有否非法勞工為名，其實巡查黑警內有否公安扮黑警就真！

勞工視察科都得，佢地可以執行《入境條例》第 IVB 部禁止在香港僱用非法入境者

身有屎

可能太多公安黑工、記者黑工

黑警 冚家剷

軍政府係咁嘅啦~

TUI

icac名存實亡

勞工督察=Labour Officer?

比記者煲大佢啦

labour inspector呀

全中呀，有個冇j嘅做後台

好撚嘢 班狗真係大晒

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[帶裝不戴裝 煙來怕甚麼]818！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

光復香港 時代革命！

同志們
快D 入去查啦狗屋入面有一半都係公安増緩黎

818 push

軍政府大撚哂

實身有屎怕俾人見到啦

黑警真係大撚晒

軍政府不意外

source 呢？

你查人就得人地查你就唔得

痴根，自己執法又得，人地就唔撚得

推

［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

軍政府
犬隻最大？
818維園見

屌你老母黑警真係大過天

612 721 811

推爆佢

黑警：我話點就點

屌

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

DKLM

女巴打
係叫絲打呀

軍治

好出奇咩
夠有男姑娘同男空姐

on9防暴犬

毅進仔治港

公安武警唔知法

其實依傢係咪黑警治港啦？乜春都話人無權

警隊獨立了

公職人員行為失當
入去大倉同班犯玩玩啦

推呀, 真係要查佢老母

支那武警做黑工裝修工人

知法犯法

若然屬實

777都睇黑警頭
罰條毛？

真心定假膠

入面有公安

女巴打係咩概念？

依單可以出文宣

公職vs公職
班藍絲會拆唔店

盧偉聰機會到啦

以正視聽請你聽日出現隨機抽查警員委任證
由記者在場選人查

即係有丁絲打既相反囉

係咪捉左義士密室禁閉虐待

成個執法部完全唔洗跟規矩做野

唔好意思借一借位

823人鏈

On9又唔係查你做乜要阻人入去
鬼拍後尾枕

光復香港

推到上報

Sam hui ma

黑工勞工處好波

推。

fced咗嘅話就幫手文宣

假料呀on9, 平時黑工勞記會做，但會同入境/警察一齊做聯合行動，唔會自己做囉

軍政府

大量黑工

mo black gong yau pa me yan cha bor

假料居多

煲大佢

就算查到都關閪你事咩黑警，建築署啲contractor咋嘛，你阻乜鳩呀on99

有公安

有無見過禮賓府開放比入境宜家班狗當正自己大總統

咩叫女巴打？ tb 定gay?

驚畀人查到有公安心虛

驚查到係公安武警
唔係驚查到黑工

公安黑工

警權過大， 想點就點

此地無銀

消防安全

FC?

PUSH
記者!!

呀sir做野唔駛你教

人地有炮大曬架

香港人818

唔想俾人知入面有公安

瘋狂投訴有黑工

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

推，支持公務員依法辦事，嚴懲不法份子，以彰顯公義，維持社會安定繁榮

你都ON9
到時一定會叫班人袋定
跟住隨機抽
點都可以出示到

咩女巴打

Pish

女巴打係乜意思？雙性別人仕？

突破盲腸

妨礙職業安全主任及其他人士根據條例行使或執行職能的罪行
任何人如 ——
(a)無合法辯解而抗拒、妨礙或阻延正在根據本條例行使或執行或企圖根據本條例行使或執行職能的職業安全主任；或
(b)無合法辯解而不遵從按照第23(1)(h)或(i)條向該人提出的要求；或
(c)無合法辯解而阻止或企圖阻止另一人協助職業安全主任根據本條例行使或執行職業安全主任的職能；或
(d)直接或間接地恐嚇或威脅正在根據本條例行使或執行職業安全主任的職能的職業安全主任或協助該主任的人﹐
即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁6個月。

食屎狗

身有屎！

推推推
721 721 721

cls

都係嗰句，身家清白怕乜比人查？

諗下點拉好過啦 屈撚哂機
如果香港有市民警衛軍就好

tui bao kui

罰入境署
因為執行法律嘅係班警察

新方向

投訴晒所有警署有黑工

值得關注
推

黑警大過全香港政府部門再嘈拉埋你地署長都得

草木皆兵

本身係巴 手術後變絲？

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

而家警犬治港
林鄭張建宗佢地都未驚過

推 最好間間狗屋都報勞工處

好人好者 有咩唔比得人睇
身有屎呀？